有無人想隻秋？入黎，快！

小弟身形正正常常
有做Gym有打過拳
有腹肌
啱啱無聊想搵人隻秋
落左公園搵d啊伯吹水
我話d後生仔搞亂香港
又唔認仲要搞到d警察咁辛苦成日OT
佢認同我 之後我就打左佢一身
打到佢訓係地下拎住個煙盒係到震
爽😊

ching ho ball

同你個名一樣

屯門聽日(2月23日)有活動 求推

我知道有個人九秒打出一百拳，六年實戰二千次
你敢唔敢挑機

6年得1825日點2000次

我一日鍛煉三十個鐘

樓主咁勁不了

打得贏修道船先好講野啦

我笠撚硬水 你今世都打唔撚到我架啦
你買撚曬2020啲場啦傻閪